[聽日三點尖沙咀見] 車路士 對 韋斯咸

明天見

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

冇LINK

隊長佐

lm

pedro

豬蛇

不推文

尖沙咀

冇出安仔?

柏度

占士

rj頭先嗰下好型

mm廢撚到

d射術

無人睇波

James

mm仆街射門

mm嗰下諗住早啲起腳 點知仆街

美隊咁鐘意用頭

mm

占

Rj

嗰個位唔用頭都唔得啦

ca點解成日頂贏

睇唔到既

有冇手機link?

X2

美隊又唔係高大
咁好頂

唔知點解次次都攞到個位

彈跳力好勁

求手機link

mm吹大左
連加特級數

無咩特別

rj好fit

Now d 講波佬 場場都吹奏happy 仔

因為靚仔 大家吹過龍

撚仔躝的話佢應該唔會再有得出

睇埋呢季先啦
今季先唔踢英超

到時會帶佢走

啱啱都想講
想問下進步咗啲咩

硬件好好

ca嘅視野

睇埋呢季先啦
今季先踢英超

15:10 各位到幾多

想寫聖誕卡比James
叫佢改下個髮型
有無得諗

場場都話佢好fit 好勁

1650

咩拎

1729

佢個頭好撚型

Nowe delay 30s

美國仔勁到

我覺得幾型
金剛阿含咁

rj暫時勁到痴線

美隊好勁

剪隊安個頭

美隊打攻中

rj啲波好穩

james真係好好j 練好d出波不得了 希望可以打到當年A高水準

RJ硬淨姐
吹奏到上天咁

rj 係咪搽左印度神油
好撚硬

Zouma打到好似電欺咁

mm真係勁到痴線
真係每次都要講
同多仔嘅佢差咁遠

美隊先岩??

呢對閘出波會有期望
好耐冇試過

E33 D出波變咗朗狗咁

打錯個名差好遠

有隻打到疊瓦既閘

睇完華倫之後睇咩波都爽快咗

原來自己隊波隻閘識出波係好睇咁多

全隊出波最好

西咸手袖logo係車仔

RJ差啲-6

RJ勁撚到

happy仔爭d

睇nba都覺得好快

屌差啲

依家先知開左波

閘既重要性
今場d出波幾有威脅

蘇馬

RJ真係痴線㗎

Happy仔進步在 姿體動作冇咁生硬

空哂都頂唔中

E33係地波或者低空波, 唔同朗狗d高空鳩斬

哩兩年 d角球攻勢廢到喊

迷James 了

kepa

安已不

好似以前爆炸頭咁

沙包今次無發夢

以前幾個帶刀後衛

人地隊隊都入波啦垃圾車

救到

熱利已經2:0

屌

又係咁嘅情況 攻極唔入 人地一下搞點

Kepa唔係逢射必入了

Kepa

唔好浪費我哋區選辛苦得來嘅成果！！

強烈要求 黃大仙今日個集會

屌你asus

Giroud not ok

呢球emerson使唔使包到咁深呀snodgrass控定幾秒慢慢出都得

呢下-6
去老人院是但搵一個都救到

防守曳到

全速豬腦

好想豬蛇入到波

成日做角球比蘇馬頂，華西個場都係咁

開心仔

根本就係頂中佢

美隊啲直線

見到巴鳩利就嬲

公道啲講 球速都快嘅

美隊應該踢唔到啦

睇個款都似攻唔入比人偷雞

有d 似之前打水晶宮果場 屌極都屌唔入

mm打攻中真係麻麻

RJ 咁撚勁，azp 可以安心做sub

無乜創造力

屌幾條LINK都係咁起雪花...咩料

Same

Pedro 隱形

mm墜後一格算啦

想睇包輸

no on no party

冇安廢到

不如推簡迪上mount個位

年年跌分俾西咸

mm真係令我諗起ock
但同期ock都仲勁d

對啲corner都唔洗有期望

成日比人入都唔識偷師

MM啲角球

善用不推文回覆

試呢幾條睇下好唔好d

老鼠拉龜

美隊呢幾下夏狗咁

柏度都係掛靴把啦

今日d攻勢好弱

Fuck lampardball

左狗 難果d又傳得幾好
易果d又成日炒哂粉

柏度隱撚哂形 d 進攻亂9咁黎 你有你傳 我有我跑

屌閪波

轉433 好高

屌咁都唔入

offside

撚加LAN啦

差啲

華碩射多d啦

好撚爽

Asus 上場入完波 唔再係不射男?

asus開始敢起腳

豬同柏都係收皮啦

odoi 換 pedro la

唔係傷左咩

對華閪入完之後信心大咗好多

美隊

不過啲傳波麻麻

華錫又起腳

Giroud has only had 9 touches of the ball in 40 minutes. He is struggling here after so little football #CFC #CHEWHU

但全部都係近柱

後備有

華碩有埋射術就正

有後備

Thank you and goodbye 豬sir 柏度

豬蛇係咪想走HEA踢

學左林伯球球12碼都射左下角

最多人吹奏嘅豬sir 都畀人屌

巴鳩係最佳位置好搶眼

11個各有各踢咁好難唔hea

後生個d學下柏度迎波啦

ca 近幾場 自信左好多

成隊好肯跑 但各有各踢咁 點入波 又唔係世三

雪到硬晒喇

屌咁都唔撚入

豬sir

我屌哂你地老母

豬蛇呢下要入啦

Giroud fake撚哂後面

又唔入

佢一返法國就入

Rj 話屌你出左咁多球波 想要助攻阿

係咪前面個中堅 hi 到少少？

fake晒全世界 諗住食撚硬

咁好頂波皮都掂唔到

豬sir差d

屌 一齊miss

成個半場，好撚好睇
但唔覺會入到波

咁都唔入

rj

暫時踢得好過衣狗

隔離vvd 2g taa 2a

RJ啲傳中真係好撚好J

豬蛇都係躝啦

根本跟唔上，係呢度d人唔面對現實

豬sir呢球都頂唔中
真係可以番鄉下

rj>>>>>>>>>>>>>azp

豬sir真係enough is enough

豬sir咁都頂唔到

真

AZP退得休

真係靠James 出波
比較下 emerson 都唔太識出

根本就係
豬腦根唔到撚仔波d節奏

Rj 美隊 華石 幾好
其他

雪到硬哂

rj好撚勁
d傳中勁撚過azp幾皮

好多球都係造得好靚 但係埋門就鳩嚟

返到國家隊有波入
明顯跟唔到林狗波

佐狗食左屎咁 廢到

Rjkeep住呀
快啲入返球先啦好嘛

直程全隊最好

唔覺佢hea, 只可以話撚狗套form 唔岩佢

Welcome 肥普

撚狗要個前鋒跑得快 豬sir唔啱呢個踢法

上半場 rj 美隊

James 成部坦克咁喎好癲喎

豬腦真心唔得，零作用

RJ 同TAA 算唔算既生瑜 何生亮？

rj asus ca朋友隊

成部坦克咁但又護到波

利記今次拎英超了吧

美隊好似越黎越上力

一影近鏡 隻大脾勁撚到

成隊同撚狗條一齊躝啦

美隊成個夏神咁

猛仔搞乜 完全隱形

屌，換走基奧特啦

咪啦

no hazard still have party

大傻下半場派膠而家有幾多倍？

Mk放tg

rj咪得完半場個球斬得好啲 邊有講到咁勁 幾球early cross都比唔好 人地個2球就真係斬得好啦

Jm9又放？

唔放先係新聞

都唔係今日既事

估唔到執到寶

成個奧斯卡咁 四不像

反觀肥夏

換走豬腦柏度mm啦

屬於MM嘅歌！

今場得亞衣同豬腦選擇

zouma平飛轉邊

輸9埋

又係咁

完

又係劇本

Tmr 好撚廢

呢球古圖守到

終於見返基佬

仲話james好 連登仔識波到

垃撚圾
豬sir柏度打少兩個

車又幫人起機

又失波了

Lampard lan

燈到

玩完

又幫人起機

燈神唔係浪得虛名

屌西咸都贏唔到

Cresswell 點解會無啦啦有右腳

撚狗bye

豬浪費咗幾多球

炒撚狗未

換走前場三年隱形未

撚狗

azp就唔駛輸呢球啦唉

右邊james點解比人2 on 1

Var

一開就俾人入

換人未

換走豬Sir啦

豬腦 kepa 全部爛

今季反cup過未

一出黎就失波好熟悉

屌豬sir下下都唔到
位又無現
陣係識打國家隊

沙利足球

垃圾車

今場蠃唔到 豬蛇做罪人應該唔會再見到佢

換撚走柏度豬sir啦
呢兩件之後都唔洗出
一月直接賣走

對家兩個月都未贏過 仲要作客 成隊仆街死得

老了， 跟唔到節奏

又係半場頭幾分鐘失球

換走堆隱形人未

Daddy追上嚟了

換袋狗出黎啦

衰d講句
前面兩個依家值頭係廢老

SORRYBALL

完場應該0:2

快撚啲換袋啦

對住毀屍函都要冇咗3分

禁制換人喇屌

畀盡1:2

快啲換走柏度出安/大袋先啦屌

慘 豬蛇仲衰過亞衣

james根本傻鳩黎 單蹄

安 簡迪

M 狗d 角球開得衰過夏狗d hea 開

袋 阿姨 換豬sir 柏

mount d 傳球視野垃圾到

成隊11個都垃圾到

4不象 第二個oscar

換未呀屌

汁撚左佢啦

成半隊隱哂形 點踢

又變番垃圾車
西咸都輸

靠安了

big six葉劉

柏度同豬sir成場都唔知做過乜

d死球 cls

啲死球有冇咁廢

差啲輸多粒

好彩有kepa

差啲輸埋

好撚廢

安囝出未呀

死球好恐怖

哇屌

雞巴雞巴

咪輸緊

安呢

以後唔敢屌kepa

如果我地死球威脅有人地一半 依家應該蠃緊幾球

閪咸都咁 今個月密集賽程點頂

兩隻力架識唔識頂

昔日帶刀後衛 依家

平安鍾就爆

守死球仲係一啲進步都冇

兩次都MARK唔實
CLS後防

後防好廢

蘇馬我屌你老母 牛屎咁大隻冇一次頂到波

蘇馬條廢柴力架次次都頂空氣

兩個黑鳩中堅柒左咁耐都要用

小毒毒，救星出現了

豬sir訓低就唔好撚起身啦

你老母d timing次次都錯晒

巴西隊長

換佐

揾到替代先得咖

撚仔傻左

隊長安

屌你老母留契仔係到做咩阿

撚仔係咪上得太多連登
點解會出豬腦

唔換猛換佐

London Bridge is falling down

嘩撚狗屌你老母

我寧願丹麥佬頂蘇馬

收佐都唔收mm

又換佐 仆街了

球球都斷食左屎呀

位換位有咩用

換佐真係搏屌

隊長安救救車唔該

出埋亞衣啦，宜家既豬Sir根本唔夾隊波

換佐？

換佐唔換mm

換咗

毒毒啲防守

又換左
on9夠未

成個星期都西波
快車點頂

豬蛇都冇心踢

上場轉陣咪轉到輸撚咗囉

no eye see

根本係跟唔上
關有唔有心撚事咩

Zouma 好球

0:2 end

做乜撚呀

豬咁樣憑咩要求正選
終於明點解撚伯排阿姨排得前過佢

屌你老母

兩件黑鬼做乜鳩呀

Zoums

88

做乜鳩

蘇馬真係好撚野

On99999

Zouma

係咪og

訓了

手球？

作為一隊強隊要淪落到用兩個無腦力架 屌你老母

zouma成撚日都喺咁

蘇馬我屌你個閪

now個撚樣上半場仲吹奏zouma

乜撚野呀
兩件傻鳩中堅想點呀

專幫人起機

掉撚左蘇馬入雪櫃啦你老味

Var no goal

Var終於企喺車仔嗰邊

上帝之手

手球

炸

滾啦蘇馬……

換佐從來都冇運行

醒定啦仆街

冇人用

好彩

好撚彩

VAR

var

傻鳩zouma

今場cls

電視機救你一命快追和喇屌你垃圾

死攬蘇狗既後果
今日就係撚狗死期

早d訓啦
聽日尖沙咀見

乜撚野呀蘇馬

又救一次

Happy真係好撚廢

中間兩個力架

Zouma on99

屌好撚彩

英超葉劉（幫人起機）

蘇馬頂波對自己個龍最有威脅

屌你老母蘇馬

蘇馬短路

放心 一陣好快自爆

手啦明顯

兩大笑丈

撚仔都唔鐘意天神

快手出埋衣狗啦

好撚在…我真係唔知你個蘇馬係到做梗乜春，屌

dup 低個頭做咩撚

Dup低頭屌奶星

咩年代 個var咁撚檬

要不是var
zouma俾人屌死了

廢撚到zouma

蘇馬廢到

出odoi

撚伯

屌好彩no goal

我諗佢係想批走個波 但預判錯曬

打無鋒陣

哇出袋狗 咩陣？

兩嚿屎

終於換豬

無鋒陣沵

林伯首次無鋒陣

沙利 夏世三假9陣 重現江湖

無鋒陣

自殺陣
撚狗申請走人？

Kante踢前鋒

豬sir半場就要換啦
波又跟唔上
位又唔現又無走位
放到落頭都頂唔到

CA假狗

英超最強後衛肯定係zouma

假9

起碼佢對上4腳入曬

88 豬腦

蘇馬條撚屌驚og

無鋒

無鋒陣
好似全盛疤先踢到
呢隊車點踢

撚狗求你走啦

兩個中堅都唔知做乜春

干地真傳
假9陣

安想點撚樣

估唔到睇返sorryball

CHO

以前用世3，今年進化用kante

M 狗廢左好撚多場

odoi

無鋒陣 撚狗傻撚咗？

安同袋一人膠一球

Odoi

大袋9射

點解唔放多個前鋒

踢得最好係r james

袋狗

有邊次換走佐狗有運行

我寧願佢雙箭頭兩翼鳩斬好過

從來沒有 從來都沒有

換m狗仲好啦

今場佐 高都好差

又唔比安踢正選 抵撚死啦林狗
睇到安冇首發就知失分

RJ仔勁呀

契仔mm

冇眼睇，主場弱撚到咁

輸個球就係輸佢仲話踢得好

on9安

因為換牙衣出嚟都係咁廢

Pedro豬sir點會一開波放正選咁大膽

大家可以回家了

次次安冇首發 隊波就碌柒
柏度依條黑氣石

真 控波甩腳 冇眼睇

蜜月期已完

都唔算，都成日失位

首發，打球，球進了~

成隊都廢
包括後備

好驚對面haller

一換走左
連個攻勢都組織唔到

打門呀兄弟
不是打球

換無鋒，又係9斬入去

推大位 咁易守

快撚D輸多粒END GAME
炒撚狗

真係無你咁熟

蘇馬真係唔該仆街死

上下半場點解可以差咁遠

但無鋒陣好難踢呢
前面冇目標俾波好易亂
出雙箭頭鳩斬好過啦

栢度拎波下下推返自己後半場

一係成日推入中間妹下妹下

rj 啲決定好慢

好似 hang 機咁

仲話iq 150 落後緊換佐唔換隱形人

一睇就知其實個陣跟本無練過

依家都係9出地波

睇下RICE勁到

專登輸1場要2件廢老躝

隱左形點換

俾人地個3號龍，33歲，0封

第一場英超

換撚左住烏就瘋狂鳩斬

無左豬蛇反而斬到入去

袋狗啲路數比對面睇清晒

三場波
三次換左冇次贏波
仲要一換就更差

真係就笑到暈低

james含撚死啦屌 又唔做疊瓦 又鳩射 又失位 我屌你老母阿

靠安

睇緊d咩 撚伯做野好冇

宜家先黎9斬

主場

依個陣一定要有個盤球出色既人引領攻勢

關人地個龍咩事
埋門0威脅

睇到炆

不推文啦仆街

簡狗打前鋒

逼害豬腦

好撚垃圾

咪撚再玩假9 根本前面果幾個都唔知要做乜

完全是垃圾

諗起之前成日都9斬俾冇鋒夏9

笑4訓了冇眼睇

追和好嗎

ca一攞到波，對面已經企左8個人

兩隻力架又互傳

又攻唔入

黑雙煞又猜

有冇手機link？

撚狗躝啦

快手搶肥普算啦

呢個角球開得好靚

屌你個角球

角球

乜撚野角球黎

撚伯吹大咗

火腿條防線好有紀律

MM

無人試下衝前柱

角球咩事

無人識得攝前柱 個個等漏

Mount好唔掂

做乜鳩咁撚鍾意地波傳中
頭先豬蛇係到又係地波傳中唔打高Q大棍

曼治開角球係有邊球係有用?

屌你老母早啲訓聽朝出黎啦

成隊波出黎搞笑嫁？

個角球係做乜撚野

zouma又玩野了

放棄猛狗未

今年啲主場廢過作客

傳地波係想博鴨仔波

熱狗都上埋黎啦

食屎撚狗 死攬契仔
落後緊mm=無春用

鏟人然後自己傷

今場真係無個踢得好得kepa好少少

埋門零威脅

大家咁話啦

zouma場場都柒，場場都正選，天神點解仲唔打鳩撚仔

mm好撚廢

有 蘇馬25做得好好

以前主場明明好惡

美隊又係例牌下半場隱形

心諗做乜9

失望

好似仲衰過早期sarri ball
仲話150iq撚手日

唉美隊一分都無

伯

燈到即刻有射波

屌CA

2019年我地仲會唔會有波赢？

zouma條7頭仲話報答撚仔，呢家真係好幫手啦

唉主場閪到咁

今場之後仲有冇人吹奏豬sir

唉ca

哎 我安比林伯累撚死

反cup既話J若驊一個禮拜

當左柒頭安係夏狗？ 係咁傳比佢

拎1分跟機

早啲出安可能會俾豬蛇頂到一兩球

射左去外太空呢

都唔怪得佢，係撚仔一開波比佢踢正選，後備換出嚟就差唔多

和到都ok

我J葉劉

點解啲角球可以開得咁閪

摩daddy come back la

點解唔撚試下遠射

屌 啲角球開得差過學界

lampard lan, welcome kepa

冇人識射 MM搞唔撚掂

點解d角球可以開得咁垃圾

上半場猛左邊淨係識開遠柱高波

成日開遠柱，岩岩就近，不過斬唔起

好撚邪 唔出安/後備就會失分

咁多球死球都可以完全無威脅

普捷天奴pls

冇人carry...

工程師真係幾有料

撚仔：今場我哋控制左戰局，不過唔好彩

撚狗廢姐

mma 不了

相反人哋次次都爭啲入我哋

foul 0:16

對面副巴士泊到咁
林狗落場都射唔入啦
呢個時候真係突顯夏狗既重要

如果世三係到⋯

可唔可以買個死球大師 啲角球死球永遠斬斬到咁鬼廢 林伯落去斬都叻過晒成隊

嗰兩條黑鳩

叫成班細粒廢人打mma

君子足球

真係想知仲有冇人撐zouma

兩個中堅carry

有
撚仔

成日唔mark人 對自己個龍就最有感脅

真係呆左，竟然可以0foul 好事定壞事

垃撚圾

一係盲，一係弱智（撚仔）

冇越位咩

最多人吹奏嘅daddy 最撐zouma

大家準備降班啦
1月走安

有冇人覺得隊波踢得太乾淨
尤其係人地反擊嗰陣好少可會做低對面

啱啱rj球freekick落點咁靚 但屌你蘇馬咁撚早跳定

Willian lan la diu

垃圾

又一場輸撚狗

不如問下熱狗要唔要

佢真係弱智 攬攬攬攬你老母閪

果兩隻力架 無論進攻定防守死球都係咁垃圾

佢淨係識跳定先

請買後衛

Lampard out

13年未試過主場輸畀西咸
今晚即刻破處

佢真係好有問題
浪費晒咁好既彈跳力

條傻9早跳唔係第一日既事

安d時間停頓真係嘔血
兩個中堅又係到互傳，唔睇比數以為贏緊

Feel到要開始低潮

Tam快d好返

滿意啦大家，出左豬sir喇

成隊解散算9數la
成場一個有威脅既攻門都冇

林蛇渣住呢D手牌排緊前4超額完成啦
冇得怪佢

佢就係恃住自己騰空力強先次次咁早跳 但啲時機愈預愈差 唉

佢小兒麻痺+腦麻痺

呢隊閪波 冇咗譚啲進攻就真係變一潭死水

講左好耐，成班少爺兵

佢永遠唔知點做
望來望去 又交番比James

兩隻力架係咁互傳
睇唔明係咩戰術

輸比個三號龍撚狗好波

屌.無左艾巴咸.攻唔入.前柱俾人清晒

你老味輸一球要鳩斬
換撚走住烏

天神咪一樣垃圾 買過哂啲中堅啦 屌

撚狗向母會報恩

大家只係想後備換豬sir 估唔到會正選出豬sir

係呀季初幾球都係咁失

佢再場場攬住zouma就兩個一齊攔

Tmr都仲算後生
蘇馬真係lan得
第2球好明顯個腦出事唔知頂唔頂好

之前重傷就係鳩跳解圍出事

英超葉劉

Welcome 普sir

成隊波冇人識斬波 mm,emerson 全部都離撚哂譜

起碼呢家應該俾天神踢1-2場試下